香港係咪少左好多人養馬

岩岩睇睇女皇盃陣容，心諗屌 最高獎金賽事都係得8隻馬跑

再諗諗下，今年成日見到一場得幾隻馬跑，特別係長途同級制賽賽事。

係咪已經少左人玩養馬

香港練長途馬難,同埋未夠班跑嚟都蝕報名費,外國好多大賽都係得幾隻跑,之前香港國際賽有啲唔入流嘅馬跑畀人笑

我都覺 好似越黎越無睇頭

賽馬係歐美文化，舊時養馬為左同英國人搭關係

英國佬走左，自然少左人為搭關係養馬，得返d人真係鐘意依種文化

係個個驚左我啫 唉

原來係咁。
唔怪得以前場場有14隻馬跑
好似隔左3 5 7年既今日
想搵一場有14隻都好似好難咁

場場沙田3-5班都出足咁滯

馬會本身既賽事安排，已經係扼殺左長途馬既生存空間。大部份賽事都係中短途，冇馬主肯買長途馬來！出得少…曝光率太底…我意思係個馬主

香港等做馬主既人排哂隊…

買miler/中距離馬好過買真係長途馬

對！一隻高質既miler，分分鐘拉到2000都贏得！對香港馬！

請問平民可以養馬？